求下你地 放過牛屎佬啦

元朗國不嬲紅到黑，
33 比 6，其實當羸咗

呢兩日幾間media同報紙佬都講緊屏山北羅庭輝
保皇狗羸其實預料之內
好心唔好再煲大佢啦
輸係正常！
放過班牛屎佬啦

放你老母啊！
你地對得住全香港手足？
你地唔撚記得晒721？
有片有人證物證嘅話，立即搵羅庭輝啊！

721唔見人

聯絡羅庭輝

召喚元朗國民

區議會大奇跡日！
感謝所有不分化，不割席既選民！
你地叻叻豬！

推

推呀

唔係當區選民 可以點做
利申元朗牛

請對鄉黑被自殺，越多傷痕越好

幫手推，幫手spread開去
愈多人證同片愈好
拜託了

無可疑